有冇日文會話班推薦？

岩岩讀完n3想搵啲班傾下計玩下遊戲咁練下日文既班
一個月一堂，筆直盡量一千以內，我上網好多都二千以上
有冇巴絲推介下

貴少少都ok
最緊要真係練到

同想問, 幫推POST

有無搵到?
如果你想練日文口說 可以一齊 我基本上溝通都無咩問題

未呀，諗住過一兩個月搵到工先算

工聯會乜都有

你宜家叫唔叫做識講?你自己覺得 姐係人地起碼都聽得明

第一日語有呢類班／pasona都有，但幾貴下

考過dse 有merit

要唔要日文對話下?

ok ga,唔嫌我廢既話

唔會囉 當練習下姐

有無line?

有
ID 562445086